---
title: "جلسه ۱۵۴"
subtitle: "آشنایی با زبان C و کاربردهای آن"
description: "آشنایی با زبان C و کاربردهای آن"
date: "1397-07-26"
author: "آرمان علی قنبری"
draft: false
categories:
    - "sessions"
summaryImage: "/img/posters/poster154.jpg"
readmore: true
---
[![نشست ۱۵۴ شیرازلاگ - آشنایی با زبان C و کاربردهای آن](../../img/posters/poster154.png)](../../img/poster154.png)

صد و پنجاه و چهارمین جلسه لاگ با ارائه امین خزاعی با موضوع آشنایی با زبان C و کاربردهای آن در دانشگاه صنعتی برگزار شد. امین در این جلسه به معرفی این زبان پرکاربرد پرداخت و به کاربردهای بیشمار آن اشاره کرد. همچنین کتابخانه‌های مختلف این زبان معرفی شدند.

<div class="row">
    <div class="col-lg-12">
        <h1 class="page-header">گالری تصاویر</h1>    
            <div class="col-lg-4 col-md-4 col-xs-6 thumb">
            <a class="thumbnail" href="#" data-image-id="" data-toggle="modal" data-title="نشست هفتگی شیرازلاگ با حضور جمعی از دوستان" data-caption="" data-image="../../img/photo_2018-10-17_23-51-57.jpg" data-target="#image-gallery">
              <img class="img-responsive" src="../../img/photo_2018-10-17_23-51-57.jpg" alt="جلسات هفتگی شیرازلاگ">
            </a>
        </div>
            <div class="col-lg-4 col-md-4 col-xs-6 thumb">
            <a class="thumbnail" href="#" data-image-id="" data-toggle="modal" data-title="نشست هفتگی شیرازلاگ با حضور جمعی از دوستان" data-caption="" data-image="../../img/photo_2018-10-17_23-51-59.jpg" data-target="#image-gallery">
                <img class="img-responsive" src="../../img/photo_2018-10-17_23-51-59.jpg" alt="جلسات هفتگی شیرازلاگ">
            </a>
        </div>
            <div class="col-lg-4 col-md-4 col-xs-6 thumb">
            <a class="thumbnail" href="#" data-image-id="" data-toggle="modal" data-title="نشست هفتگی شیرازلاگ با حضور جمعی از دوستان" data-caption="" data-image="../../img/photo_2018-10-17_23-52-04.jpg" data-target="#image-gallery">
                <img class="img-responsive" src="../../img/photo_2018-10-17_23-52-04.jpg" alt="جلسات هفتگی شیرازلاگ">
            </a>
        </div>
        <div class="col-lg-4 col-md-4 col-xs-6 thumb">
        <a class="thumbnail" href="#" data-image-id="" data-toggle="modal" data-title="نشست هفتگی شیرازلاگ با حضور جمعی از دوستان" data-caption="" data-image="../../img/photo_2018-10-17_23-52-06.jpg" data-target="#image-gallery">
          <img class="img-responsive" src="../../img/photo_2018-10-17_23-52-06.jpg" alt="جلسات هفتگی شیرازلاگ">
        </a>
    </div>

<div class="modal fade" id="image-gallery" tabindex="-1" role="dialog" aria-labelledby="myModalLabel" aria-hidden="true">
    <div class="modal-dialog">
        <div class="modal-content">
            <div class="modal-header">
                <button type="button" class="close" data-dismiss="modal"><span aria-hidden="true">×</span><span class="sr-only">بستن</span></button>
                <h4 class="modal-title" id="image-gallery-title"></h4>
            </div>
            <div class="modal-body">
                <img id="image-gallery-image" class="img-responsive" src="">
            </div>
            <div class="modal-footer">
                <div class="col-md-2">
                    <button type="button" class="btn btn-primary" id="show-previous-image">بعدی</button>
                </div>
                <div class="col-md-8 text-justify" id="image-gallery-caption">
                    This text will be overwritten by jQuery
                </div>
                <div class="col-md-2">
                    <button type="button" id="show-next-image" class="btn btn-default">قبلی</button>
                </div>
            </div>
        </div>
    </div>
</div>
